開心完諗起犧牲咗嘅義士睇唔到今日嘅小勝即刻喊番

冇得同我地熱烈地彈琴

義士係為咗我哋可以喺煲低相見 革命尚未成功呀巴打

喊撚咗

所以我地唔可以停 否則對唔住犧牲左既手足

冇錯